請問疫情下箍隱適美係咪好麻煩？

帶及除牙套，外出食完野在廁所刷牙咪好高風險？

我未開始，有冇箍緊的分享下？

武肺橫行
唔出去食飯咪岩囉

我揀咗傳統 反正冇人睇到
同埋隱形失敗會高啲

戴傳統鋼箍啦
反正個個戴口罩冇人睇到

帶傳統較痛及刮損牙肉

我的情況唔覆雜

多謝回答。 請問你如有需要外出午飯後去邊度刷牙？

請問你痛唔痛？有冇生飛滋？
進食後如何清潔牙縫？

怕唔怕蝕牙？

係，蛀牙，打錯字😂😂

點解戴4 年咁耐？

ic ..... 你仲要箍幾耐？

請問最初上箍前已講咗箍 4 年以上？

我d 牙都唔算唔齊，牙醫話我箍一年半
會唔會到時原來要箍多好耐

我情況都唔復雜 一年就ok
我有用啲膠所以冇咩點到
好撚痛 頭幾日痛到瞓覺會醒
我用水牙線加電動牙刷

我就係驚箍傳統好撚痛 😂😂

多謝回覆。 你有冇箍到好痛

你啲牙郁緊一定痛 唔痛你啲牙咪姐係唔郁